特首張枱會有乜

會唔會有中央文件

大家唔好亂入 以身試法
奉告大家要奉公守法 做良好市民
嚴禁使用暴力

「修例必勝指南」一本
「挑釁香港人全攻略」一本

本書分爲12個專題，按中國通訊社新華社嘅解釋，內容爲「闡述習近平系列重要講話嘅意義、內涵、精神實質同實踐要求」

目前，中共中央宣傳部同中央組織部已下達通知，要求喺中國共產黨內部學習呢本嘢。同時，重要求各高校將本書作爲「師生理論學習教材」。

本書定價25蚊人仔，書底另有「出版物版權追溯保護驗證碼」。